(感人肺腑）反麻嘅你，入一入來睇下呢個節目

當年我少不更事，成日係高登出post侮辱麻友，後來我睇完呢個節目之後深受感動
一齊加入迷麻黨啦

G

人誰無過

睇完
唔反麻了

關你咩事

好女仔

259

咸左

😭

好多人都係口裡說不心裡迷麻

每個妓女既背後都有好多感人既故事 麻友亦唔例外

山口麻友

渡邊麻友

如果有了解過麻友真係反唔落 連紅白票選都係麻友畢業曲就知有幾受歡迎

係 咩卡勞suyui派膠個D都唔知咩心態

又離間

得我係最真心迷麻 可惜迷咗佢年幾佢就離開AKB 依家迷奶團

misa eto好正

ikoma最正 同麻友都好老友

連出家人也心動

好柒